{
  "English": "한국어",
  "mm{0}dd{0}yyyy": "",
  "Fantasy Crescendo": "환타지 크레센도",
  "This game is best experienced with one or more gamepad controllers.\nGot a controller? Plug it in!": "이 게임은 게임패드 컨트롤러를 위하여 디자인 되었습니다. 게임패드 컨트롤러를 소지하신다면 사용하여주십시오.",
  "Notice!\n\nThis game is a derivative of Touhou Project (東方Project).\nIt may contain story, character personalities, and settings different from the original works.\nIf you feel uncomfortable with this, please proceed with caution.": "경고! 본 게임은 동방 프로젝트의 이차 창작물로, 정식 상품과는 다른 스토리, 등장인물 특성, 배경을 포함할 수도 있습니다.",
  "Reimu": "레이무",
  "Reimu Hakurei": "하쿠레이 레이무",
  "Marisa": "마리사",
  "Marisa Kirisame": "키리사메 마리사",
  "Wriggle": "리글",
  "Wriggle Nightbug": "나이트버그 리글",
  "Yuuka": "유카",
  "Yuuka Kazami": "카자미 유카",
  "Yuugi": "유기",
  "Yuugi Hoshiguma": "호시구마 유기",
  "Murasa": "미나미츠",
  "Minamitsu Murasa": "무라사 미나미츠",
  "Sakuya": "사쿠야",
  "Sakuya Izayoi": "이자요이 사쿠야",
  "Youmu": "요우무",
  "Youmu Konpaku": "콘파쿠 요우무",
  "Netherworld": "",
  "Debug Stage": "",
  "Hakurei Shrine": "하쿠레이 신사",
  "Forest of Magic": "마법의 숲",
  "Makai": "마계",
  "Scarlet Devil Mansion": "홍마관",
  "Random": "랜덤",
  "Player {0}": "플레이어 {0}",
  "Multiplayer": "멀티",
  "Singleplayer": "싱글",
  "Standard": "스탠더드",
  "Special": "스페셜",
  "Classic Mode": "클래식",
  "All-Star Mode": "올스타",
  "Story Mode": "스토리",
  "Options": "설정",
  "Back": "뒤로",
  "Exit Game": "나가기",
  "Training": "훈련",
  "Music": "음악",
  "Master Volume": "",
  "SFX Volume": "음향 효과 볼륨",
  "BGM Volume": "음악 볼륨",
  "VA Volume": "목소리 볼륨",
  "Language": "언어",
  "Yes": "네",
  "No": "아니요",
  "OK": "OK",
  "We have set your language to {0}, is this OK?": "언어가 한국어로 바뀔 것 입니다. 진행하시겠습니까? ",
  "Audio": "",
  "Video": "",
  "Quality Level": "",
  "Resolution": "",
  "Antialiasing": "",
  "Credits": "",
  "Producer": "",
  "2D Character Artist": "",
  "3D Character Artist": "",
  "3D Enviroment Artist": "",
  "Visual Effects": "",
  "Sound Effects": "",
  "Gameplay Design": "",
  "Character Animation": "",
  "Game Programming": "",
  "User Interface Design": "",
  "Localization": "",
  "Promotion": "",
  "Special Thanks": "",
  "\"Full of magic and greenery, hence the name.\"": "마법과 수풀로 찬 곳.",
  "\"Home to quite a few revels. Tenshi not welcome.\"": "여러 파티들이 열리는 곳. 텐시는 받지 않습니다."
}